真心唔明支那憑乜玩咁大

為左吞佔香港搞到一身蟻，淨係華為單野已經夠搞到你間廠執柒，員工乞食，再禁埋所有電腦技術、晶片、處理器等等，全國科技收得皮，撚都冇得你含，贏粒糖輸間廠，慢慢研發漢芯n號啦

慈禧

有時係為面子有時係為啖氣有時係利益無論國家同人其實都係一樣控制國家嗰個人好重要

尤其是中國越嚟越有錢有錢嘅人會點大家都明白

賭仔孤注一擲

佢自己有錢就得啦
理撚你係咪食草食一年咩
所以咪玩大佢囉

你唔明總加速師既偉大

依d叫維護民族專嚴

美國真係會做咩？

中共要香港消失響國際市場上
最重要要沒收香港d錢

香港係粒金蛋黎 佢一定要保住

因為香港係同西方角力既棋子

中国人是靠嚇的

你明你就坐到刁大大個位啦

有時啖氣真係好緊要

冇計。。一帶一露，南海，亞投行，千人計劃。。。。玩大左退唔到過落黎

唔怕 有中芯國際

唔好以為佢好醒，諗佢有咩把炮冇
一撚定只係為面子
有讀中化都知
成日都提中國人要面子
面子大過天

琴日見到篇咁既野

人哋黃到發金
為咗推返共產黨
先做咁多野出嚟

共黨邊有腦架
如果唔係 邊會有大躍進&文革

之前打住和平崛起，以為自己大少少，就想做第一

幾十年黎 翟慣舖鋪all in 其他國家都直接棄牌 唔開牌都贏唔少盲注 壯大個自己個本
邊估到今年玩all in 其他國家個個都話跟

刁主席為長遠嘅世界和平下緊一盤好大嘅旗

獨裁政府係唔需要理會經濟，民生，習近平想點就點，你睇返清朝嘅慈禧太后就知道

你班民失業之嘛

關係到習總自己個人頭
出面愈搞得亂佢就愈安全

底線思維

我覺得好快鎖國

二仔底去賭

成日講撚到維尼幾撚有腦幾有計劃
係咁撚醒根本唔應該出現今日既局面

最多咪鎖國玩多次大躍進 共產國家邊有得輸

啱呀
忍一時激親自己
退一步益埋人哋

其實江派係唔係冇晒軍權

權鬥

得翻一個解釋
手足黎

狗急要跳牆

一個無人機將佢個頭當蘋果咁切有乜難度?

小學雞係咁上下
其實基本上中晒真獨派既計
之前都講出摺被軍就好有得攬炒，家下明顯炒得仲勁，就睇小學雞係咪可以學金仔玩自閉鎖國
前題係三峽過到今年先

真係得，佢哋咁多年嘅愚民教育，令到支那人根本唔會夠膽反抗，只會乖乖地食草同樹皮

民族主義狂熱

北京好似禁左無人機

下面的奴才要表現出可以看到的忠心, 所以將所有政策都推到極端, 橫掂出左事上面有人要負責, 肯定要負責唔係做果個。

應該係差唔多咁上下想法囉

唔係要就一定保到嘅

小學雞思維好難明

面子大過天

嬴左場交，輸左個家
值得咩

都係自己吹到自己大晒
出去攞嚟柒啫

為咗面子 唔聽話就要殺
當年坦克都敢出 殺北京親生仔學生 何況香港不嬲都係一個唔聽話嘅「兒子」

咁樣話手足好好玩?

其實習近平係冇輸過，佢啲錢幾百世都洗唔完，佢玩到成個國家個個食樹皮都冇所謂，就等於你玩sim City,玩到成個城市負債纍累，對你現實係完全冇影響，對佢來講最緊要就係面子，同埋集權

唔難明
寧可全民食草，都不可國家(黨)分裂，政權要穩
反正百姓食屎，高官同親屬都係大魚大肉係外國

淨係林鄭已經係全家係英國，香港九成九嘅高官，佢哋嘅仔女全部外國讀書，自己都有外國戶籍，何況係支那既高官

孤注一擲既豪賭，
可能佢搞得掂呢
佢妥協就即刻仆街，
唔妥協至少暫時集權，統一戰線，
仲有機會生存落去

呢招幾高明
一招搞店黃色經濟圈
35+
所有民主運動

加速主義好

往績掛
爛仔又大份，次次同你all in ,以前白人斯文咪唔想同爛命硬砸
而家： 白人斯文，但有槍

有諗過其實會唔會係習帝自己都信晒中國真係好強大好高科技，以為自己國家啲自主研發真係自主一手一腳研究出黎

畢竟研究筆錢咁大舊啲中國人好難忍到手

手足黎

睇你搞掂係咩意思
只係將一切由台面搬去台底
而濫權濫捕由台底搬去台面做

中共只有政權重要 其他所有嘢冇晒都ok

因為係雜總話事

以前一搞到班玻璃心個個都衝出黎跪同含
依家老任果啲完全驚都未驚過咁出64 promotion

精闢

因為要維護政權

利申: 愛國

64都有人問過憑咩玩咁大

因為退半步習仔本人就會收皮，
簡單黎講就係騎虎難下

獨裁 > 所有人都只敢刷維尼鞋 > 維尼以為自己真係好勁好岩

就係已經食緊草先要整個對手出黎打7佢團結自己國家啲人

佢都未輸, 到呢一刻都係得平民有事

因為有北韓做例子, 暫時支那都叫開放, 全球自由國度都有針潛伏多年做共諜, 要技術有技術, 要資源有資源, 就算全世界圍剿佢, 最多咪變北韓咁鎖國食草, 到時可能已經係幾十年.百年後既事, 在位者WFC? 佢有生之年貪到盡咪得, 你睇, 北韓玩到今時今日都未滅國

覺得西方列強唔會做得出咩樣

唔係講影相果隻呀

憑有大量韭菜
30年養左咁多 你估流

賭美國得把口 賭大豆侵選舉輸

權力>>>>>> 所有野
最多咪同金仔一樣鎖國

因為小学生治国
完

睇死西方世界冇可能做到團結抗共

主要都係玩民族復興呢樣嘢玩得太大， 之前為咗增加中國人團結係咁講中國夢同埋民族主義， 搞到大部分大陸人嘅邏輯就係寧願食屎都唔要再吞聲下氣

歐美以前想用返中國做打工廠先唔同佢搲爛塊面， 依家要走資嘅都走曬先有本錢可以同中國玩返

傻禧至真

望到浸搞個疫情叫人戴口罩都唔識仲唔食住上

點解?睇死你班撚樣囉

面子俾輸贏重要啊

最撚奇怪係，保留香港特殊地位，百利無一害，除左一年一次64點蠟燭有乜撚野國家安全問題，搞到要天怒人怨

小學生真係搞唔掂

2019講到2020
支爆左未?

主權最重要,
港獨分子要分離香港出去。。好嬲

未上枱前 輸過俾李+x

所以李+x先急住走

巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以𢭃你；
我唔鍾意你，我可以𢱕你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪吖！
隻揪呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？
你見過冧友未呀？你見過死人未呀？

殺雞取卵就真

己經洗埋香港嘅錢，咪要整死香港當填反條數囉，係班藍屍仲柒下柒下，睇怕佢哋要比支共分解晒先識痛

大陸因為面對天災人禍
經濟衰退同埋黨內鬥爭
佢而家一定要保住香港
嘅原因係製造呢民族意識
然後就係視線轉移受美國
侵害跟住共同抗敵
最重要權力同利益
而唔係國民嘅福祉

呢隻股價升到cls

然後會話倒迫改革點點點

咪係，醒就繼續溫水煮蛙啦

有分析話刁總無棋，食砒霜充飢都要
情怳同上個再上個庚子年慈鿋向11國宣戰導致八國聯軍一樣

年代向錢看

因為佢估唔到香港人都係痴撚線
由一開始想立一條惡法可以不斷反抗到呢個地步 想收佢皮又收極都收唔到

如果跟返鄧小平江澤民嘅方針，十幾20年之後，香港自動同化咗啦，所以其實懷疑，因為香港係江派既地盤，習近平先咁出力搞衰香港

佢保到政權就得 其他理撚得你

大陸今次係想成為世界一哥
吞香港只係第一步，習敗敗要取代美國
唔好再睇小共狗今次既決心
香港死唔死只係其次

再講一次
其實講真憎共產黨嘅 我相信大陸都大把
只不過由而家開始港共對香港嘅打壓 就係想香港人收聲 用恐懼嚟威迫香港成為第二個大陸
回想起8964嘅時候 人神共憤 全世界都屌鳩中共
但共狗用咗唔夠20年嘅時間 徹底改變全世界人對中國嘅印象 企業為咗打入中國市場 爭相走去賴共
國安法似乎喚醒左一班人對於中國嘅依賴 但難保10年後20年後 共產黨用溫水煮蛙嘅方式一樣可以令到大家忘記依家香港發生嘅事
我咁睇法似乎悲觀咗 但都只係用過去你都判斷未來嘅人對於香港或者中共嘅取態

全球都無能力團結抗武肺啦

全球團結真係一個笑話

獨裁者英明神武=行政快又有效
獨裁者on9=終極攬炒

傷敵一百，自損一千

中共都會覺得係賺咗

你睇抗美援朝戰爭就知

呢場戰爭中國死咗咁多人先打退韓國同美國

中共到依家都繼續打埋飛機話贏咗

想講 世界工廠呢個朵收硬皮
因為去哂東南亞

中國最最重視係面子 錢係次要

只能夠慨嘆西方都缺乏一位真正領袖, 唔需要咩偉大人物, 整個布殊黎做總統應該都唔同哂

權威性政權係咁面子事大，唔係班韮菜會唔聽話

搵班弱智做領導人就係咁

共產黨會諗自己人民就唔叫共產黨啦

係囉位條法比香港, 要咁做trade off 為咩呢

中國的確做得出犧牲經濟換取黨統治既穩定 香港動亂對比起執幾間龍頭企業 中國都一定係會揀消滅所有對黨統治既不穩定因素

芝蔴唔怕經濟差，只怕失去權力

好難用常人角度去諗共匪，根本係共匪天性黎。好似龜背蠍子過河嘅故事一樣，大家本身可以雙贏，但共匪就係忍唔住要搞死香港。以前有上海，宜家到香港。

之後融合大灣區，以香港為中心
咁之後香港就變到好大，管核成個大灣區

Push

因為點打都贏

其實會唔會係睇中香港庫房啲錢？

[size=6][limegreen]志向遠大，不自量力

我諗無咩國家會忍受到 有個城市日日有堆人走出黎嗌獨立 加上香港個特殊地位咁易同世界接觸（相對大陸其他城市） 先安內後攘外姐

單憑唔使對人民負責

東台灣，南印度，西美國，北係邊個

從來支共都只會理自己政權
理得你下面班人生定死

因為成日吹到國家幾勁幾勁，d人都信晒，一認衰仔會傷害13億人感情，唯有頂硬上。

基本大大唔care果d野
佢要捉逃左係香港既其他派別人員
佢驚佢政權不穩

最真答案：

因為唔同早幾朝幾代咁撚蠢，隻隻一早學識冚家化名移民，齋做裸官囉！！！

啲支蛆夠多，命賤奴性又重，死都係死佢地
晚清咁撚廢太平天國之後都仲頂多60年啦
有乜e郁最多鎖國之嘛，對雜種果啲無乜影響，咁做乜唔玩大佢

主要唔想其他城市學香港個套，好多人覺得中共損失好多，但佢地覺得維穩大於利益，其實都好易明白，14億人口係好難實行民主制度。之於科技你真係太睇少中國偷科技既能力，雖然最top個D學唔到，例如太空科技，但偷個5G科技都有排玩。

所以咪俾支那班獨裁國家愈來愈囂

小學雞

因為覺得china joe贏硬

殺雞取卵係得中國人先會去做

堅決追隨以細頸瓶同志為首的加速主義路線

粒ic你都整唔到搞乜柒5g

偷呃捌騙，蝈之四維！！！

其實根本冇人想嗌獨立

唔搞鳩香港既話 d後生返大陸食海底撈 行東門 用淘寶 不知幾開心 過多十年分分鐘叫自己中國人添

係d高官成日被逼害妄想 覺得香港搞搞震 想獨立 要硬推送中 冇野做搵野黎做

今次情況同六四完全唔同

為一人面子14億食草算乜

極權框架就係咁

上年六月乖乖肯撤回就無事啦，而家攪到收唔到科

前者係李光耀之輩，但李光耀得一個，冇可能永遠都做到太平盛世

最好既維穩根本就係唔好搞咁多野 由得香港照常運作
睇下19年頭d人仲講緊食海底撈行東門
明明個勢係香港愈黎愈奶共 唔明做乜屎忽痕要出條送中出黎

香港太細, 唔洗10年, 國際應該冇人提起香港.

就係六四都可以被人遺忘咗 香港算得係咩
企業都係要搵水 唔太理政治同普世價值etc

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

因為寧願冇錢都要要面要權
做土皇帝，好似北韓咁
人民你死你事，做皇帝洗咩理，不知幾爽

至少歐盟真係唔夠膽同老共鬥玩

因為習仔內部壓力太大，佢自己之前樹立太多政敵又唔落得台，焗住要寧左勿右

所以喺冇辦法保證每任大佬做獨裁者之餘又一定英明神武嘅話
建立民主選舉同埋不斷去完善改良個制度對政權真正有約束力政府一定要聽民意先至可以長期運行 咁樣啱又好錯又好都係所有人一齊做嘅決定冇得賴
前提係平均民智要夠高同埋要民眾將議政視為義務而唔係邊個賦予你嘅權利

打過機未架
全部野都係數字黎姐

香港得700萬人 豆潤咁細 外國人隨時連香港在邊都唔知 搞到今時今日咁... 真係好神奇

你估雜種做乜，你就唔係低b啦

都係一場賭博
賭西方唔敢同你開大片
而自己就繼續坐大成為世界霸主

忍唔住.

支那而家係咁對股市干預，想造個假象天下太平，順便搵下外匯，最仆街係香港班老野仲仆住去買支那股，班所謂外資仲一齊吹奏。

人大嗰個申紀蘭咪乜撚都舉手贊成，做左舉手機器

其實佢貪依家周圍都係武漢肺炎

最搞笑信錯老董第一次 比佢隻馬689上錯第二次 都仲要信老董比777上 自己拿黎衰

總加速師

因為中國對全球好多國家都好重要，好多國家企業係大陸設廠，亦有大型中資公司係唔同國家設企，所以佢地搞鳩中國等於自殘，中國唔掂其他國家經濟都實轉衰

共產黨叫佢哋投咩就投咩架啦 2000幾個贊成1個反對又會唔會咁啱呀
試下唔跟睇下會點

正式「嬴左場交輸左頭家」, 但場交好似都無嬴不過香港就慘了

俾屎佢食都要話好味道

佢唔玩咁大
之前話攪話做嘅所有嘢都會冧曬

唔食可能真係講堅冚家剷

無計到香港人係有學識既人群

我都唔明
究竟中國有咩可靠而有實力嘅盟友
究竟中國想點

你望下香港上去贊成個班妖獸就知, 漢朝沒落都係因為十宦官做成

中國人由古到今都覺得內政/管治比任何科技經濟重要
由宋代中央集權到清鎖國就見到

有冇諗過慈禧點解係慈禧

依家粒蛋爛左

有無試過以為自己有好多錢入賭場，輸咗就double?

佢有得縮咩

無人明架啦, 明明佢d 污糟野會暗啞底做係人都知, 全球通行個個都隻眼開隻眼閉, 當你執行家法. 呢d 野有需要擺哂上枱面咩? 6 月個陣反你兩星期你唔推咪大家都相安無事囉 又可以話俾人知「係呀, 香港真係行一國兩制架, 我地中共真係尊重香港人架」, 一年後既今日唔駛攪到個個wer 當面

其實有冇國安法都係可以拉人

明你就唔會反啦

我都真心唔明 話攬炒都仲要玩咁耐

64衰極都係家事，佢嗰陣乜都平又多人市場又未開發好大潛力
家陣人地係佢度投資曬佢先黎搞串個party 但係仲發緊世界工廠夢唔知道東南亞好多國家都一直謀緊呢個地位，家陣借侵個貿易戰加埋武漢肺炎順水推舟 個個順住個勢遷埋廠 影響好長遠

因為好佬怕爛佬, 於是覺得做爛佬就無敵

因為香港係太子黨既金庫

一尊所有對外紛爭，對應就係內部矛盾問題，化解內部壓力

問題全部來自內鬥

憑全球都唔敢同佢真正反面
（到依家都未滅佢國）

如果佢地仲係左膠抗爭嗰陣撤回啲人肯定會吹係左膠嘅勝利 日後只會互相鬥左唔會咁容易組織實際行動

佢諗住武漢肺炎，歐美❨主要美國❩而家一身蟻，想快刀斬亂麻同美國爭一日長短

炒下樓炒下股就以為自己經濟好掂

太天真，尾國失去香港呢隻棋，當然唔甘心

為左做生意，香港算係乜？

最簡單既嘢偏偏冇人做

之前都見人講過
中國會輸，但香港唔會贏
死都要攬住香港死
好似而家咁

根本用多10年,個個都我係中國人呀Hi!

你臨死都想屌多次閪啦
一樣道理

寧願全國食草都要政權

PS:佢地一少部分人富起來就得

又話支爆既
幾時呀

因為香港既利益唔係落佢袋
所以冇左佢都唔會care

玩得越大我哋越有機會

證明你用緊被統治階層角度諗野
古巴獨裁左咁多年, 比美國都封殺左咁耐, 班貴族一樣食好瞓好
俄羅斯當年唔係比美國內部滲透亦未必咁快玩完
中共贏唔贏到美國對佢黎講唔重要, 最緊要唔好比自己國民贏到自己

呢個講法只適用喺某個範圍內，一旦過左某個臨界點全民食草，官方就唔夠力量去鎮壓冇飯開嘅亂民

過去多數皇朝覆亡都係同民變好大關係，可以作為參考

但係點解北韓可以玩咁耐

問題係佢玩到爛左

睇返歷史
古代D皇帝差唔多

勇者消滅魔王係有自我犧牲既覺悟

契哥

支那仔話自己有技術做中低階晶片

總加速師想引發第三次世界大戰
之後一出核武就外星人降臨
大大係為公開接觸行緊一大步棋

我在必不成功

又唔好諗到個個係白痴咁極端

佢似係玩大咗無錢，似賭仔爆咗俾人追數，交唔到錢喺香港度搶啫

因為維穩
佢一縮就有管治危機，只可以夾硬上馬

完全唔同 北韓可以生存係因為有中國科水比佢 而一旦中國走向北韓條路 就會完全被孤立 唔好講科技 有糧食已經好好

我真係好撚鍾意痴撚線的香港人

獨裁國家既思維
永遠係權力為最重要既野
早幾年俄國咪一樣因為搞鳩烏克蘭比人搞到宜家郁都冇得郁

民主根本就係講緊分散風險
獨材要贏係贏得盡啲快啲，但輸嘅時候都一樣
民主就係為咗建立個保護網
咁你買保險都要俾保費啦，無事無幹就話哂錢，但出事時唔使破產呀嘛

睇返歷史中國根本冇進步過
唔講遠
宜家同清朝有乜分別

其實中國有冇試過真係民主過？民初嗰陣算唔算？

極權政府一步都唔讓得
因為讓過一步就會讓兩三四五步

同埋支那想操縱香港人 可以話好勝
要所有人反抗聲音都消滅
因為新疆 西藏都係滅到聲嘅地方
依家就睇香港到底可唔可以推翻極權

為權力，怯就輸一世，怯就要倒台。

敗家仔二世想Double or nothing

每個朝代覆滅之前都係有暴君/昏君做一連串不可思議既事。

過去幾千年都係咁，因為冇人可以永遠清醒永遠正確，獨裁既宿命。

加速師為左追上外國勢力既科技/技術
大大步踏出了一大步
絕不準外國勢力說三道四,干擾我國內政
還有13億人既內需等我國為大既國民
溫家寶總理還說月收入1000元有6億人
每人拿25%消費都有3千幾億
所以完全不怕外國制裁

六四邊有香港今次影響咁大啊香港係影響到西方國家嘅利益，已經有人講緊今次香港對國際造成嘅衝擊遠超過六四，所以唔好再話咩六四被人遺忘今次又算得咩明白你可能對前景覺得悲觀，我理解，但係事實上今次中共唔會再可以好像六四咁翻身

有冇諗過統治嗰個人只不過小學畢業 小學雞脾氣要面要威係咁㗎啦

雙子座

好似北韓金氏鎖國對全國都冇好處，但佢哋都係咁做

真就算無國安法都可以拉人走
係到要立條鳩法 自己拎黎賤

只要唔影響政權
有咩做唔出
外交佢地可能廢
但係內鬥維穩佢地最在行

無老美
香港咩都唔係

百年屈辱 一雪前恥
為左證明俾全世界睇，而家中國唔再係8國聯軍個時0既中國，任人魚肉

因為中共判斷美國要打冷戰唔係貿易戰，最終會發展成全面對抗，中共要鎖國，反正遲早都要鎖不如先下手為強自己落閘先。

其實反應最大都係五眼同台灣only 其他仲係食緊花生

光復香港 時代革命

支那不嬲都係咁
所有野都係泡沫

根本無政府智慧，97點解唔立刻收翻要一國兩制？就係個陣一大堆有錢人怕香港變大陸，個個移民，中國政府想用50年黎同化班人，留住下一代，我屌你宜加一秒變大陸所以話其實江派同胡溫真係有腦好多

當年希特拉都係差唔多，以為可以打哂全個歐洲。

其實係。

香港呢個地方好詭異。

中西2方，愈唔岩傾，香港先愈有價值。

所以就算單憑利益，香港人根本應該要反抗。

否則，既然香港變成第2個深圳，人地就直接同深圳做生意啦，洗乜搵香港姐

我覺得64嘅甜頭比咗好大信心佢地
捱幾年贏卅年嘅心態

佢諗住大不了將中國變成北韓咁，睇吓邊個貶眼先。

冇腦一早亡佐國啦
香港洗到今時今日咁？

垃圾一定會被淘汰
但垃圾而家都仲未被淘汰
代表咩？
代表佢唔係垃圾(現階段黎講)

拎咗去做焦糖燉蛋啦，岩岩出冊？

612叫冇點樣搞你

搞掂埋中英聯合聲明，香港關係法，BNO 平權

等下都唔得如果無個逃犯條例，個陣個個仲上緊深圳食野、喜茶排幾粒鐘，其實好多野係一念之差，多謝林鄭點醒香港人

為反而反，支那名產

只要香港人一習慣佢咪贏囉，正如每日150隻蝗落嚟影響香港一樣習慣晒

但希特拉真係差少少就贏到
同埋佢咁多豬隊友都咁算係咁
但支那就

中國係咁架啦

打壓異見佢地強項

面子同自己嘅錢最緊要
其他是撚旦啦

佢唔利用小粉紅愛國主義，經濟一差，人民挨餓就會反佢

其實唔難明，有種人係愈窮愈要充大頭鬼
無錢扮有錢，無權扮有權，無fd扮交遊廣闊
有一處失威就要再扮多d
好似講大話咁，一個畀人踢爆左就再講另一個大話咁
唔係就自己人生就會畀人否定晒

佢地深信只要重做後六四維穩就能解決眼前事
班外資終有一日會返黎做生意

覺得真係開始權力有動搖既跡象,所以要行寧左勿右

佢地唔會諗呢d gala
對班高官生活冇影響

祖國勃起 樓豬識條撚咩

但係武肺搞到美國死咗十二萬人

支那搞香港=納粹搞捷克斯洛伐克咁
賭國際出唔出手
一唔出=可以打橫行

咁既開支速度，唔駛幾年就無曬
黎緊香港經濟唔止差幾年

因為武肺單野都輸到盡 輸到貼地既人 點都借錢再賭多次

結果輸到命都無

你諗下 其實人民對過成點
對佢地黎講 唔算係一回事
因為佢地都係一如以往做皇帝
仲要個個都有外國國籍 點都燒唔到佢

如果共產黨正常
中共人民就唔會咁慘

你識閪咩，香港著小小火，會燒全中國

要永續吖嘛

外資睇錢ma，同時當Trump失利，領頭人物無左，各國就會轉風向。一開始源至野心力圖管控全世界，現在又想用野心去想撲滅呢堆火

輸埋個台灣
笑撚死
天災人禍樣樣齊

因為維尼將中國睇睇得好高好高,佢覺得中國宜家lead著全球,個個大企業以至國家都奶十三憶人口既消費力,所以咪係國際上打橫行囉,就算比美國制裁都只係暫時,中共覺得撐得住

小學畢業
小學雞係咁 玩唔起嬲鳩咗

呢個道理已經唔work

古代武力格差細，現代邊有得反？

輸錢，輸貿易，響人民度拎就得，變相削減人民力量，更加難反

所以佢可以完全唔在乎華為中興，你班友食屎咪食屎，食慣屎仲邊有力反，反而一切都係外國既錯，團結民族情緒連最後既勞動力都壓埋出黎

其實已經做左幾次大型實驗，中國人，越慘越奴才

所以共產黨一直係講真心話，唔好俾外部勢力攪到就得

一年前 成班後生洗版式返大陸飲喜茶食海底撈 本身已經變梗 過多幾廿年大條道理收返幾咁易 係要搞個濕尻條例喚醒哩班港豬咋嘛 真係講獨立都係今年開始先多人講啫 一開始有撚人講咩

已經做緊

佢就係賭緊全世界都無人敢同佢作對
大部份國家除咗美帝之外都係出口術，無咩實際行動

蜜獾嚟

香港個朵衰極有個譜啦
今日清晒班gphone 肥佬黎etc
過多3,5 年都無人記得今日咩事

清算完,
再大量課金比班港豬揾下錢,
好快咩事都無發生過

樓主太睇少支共
睇下騰訊日本日升就知佢睇穿左支那人同香港人命門
控制外匯控制股市控制資訊控制樓價
控制14億奴隸供樓
少數黨員攞住幾萬億為所欲為

其實佢冇玩咁大，佢已經揀左最好選擇，同連登仔一樣

Option 1 : 習讓立刻被鬥死
Option 2 : 習不讓遲早會死，但可以拉多D人落水攬炒

大家都識代入思維
自然識揀鬥到尾，鬥攬炒
比我都咁揀啦

冇料扮四條就係呢啲

佢宜家係得唔到就 破壞佢 冇人可以得到

課鬼課馬咩 大大個國際金融中心比佢搞謝左
佢何德何能課到金融業果筆利益？

香港冇左特別待遇 比人當係大陸城市既話 入口既外國貨同大陸一樣要收稅
水貨客生意都冇得做添 姐係零售死得

冇得走水貨 自由行唔黎 旅遊業都收埋皮添
旅遊收得連帶酒店都收埋

成日吹奏既經濟支柱一野斷哂

你將香港當成北韓個開城工業園就會明d極權國家d神奇邏輯，鍾意炸q自己d地方黎威脅外國。

因為佢地明白其他國家唔會同錢作對
有錢所以串得起
disney google apple NBA WHO都跪晒
你諗下

你睇下香港庫房有幾多錢就會明

根本大6本就係小奴性格又急要cap水,狗口長不出象牙,得吋進尺
明知遲早2047, 咪由9你哋玩又如何

最理想又免煩既管治就係英國佬咁
果時個個淨係識吃喝玩樂,政治,根本冇人想理

而家？連小學生都行出嚟
重唔明民反係因為官逼
究竟要幾傻9先會咁做

有贏面先孤注一擲啫
呢d用投河自盡形容可能貼切d

支爆前必先港爆

佢應該講緊美軍斬首

贏咗粒糖 輸咗間廠 值得咩

封9晒成個灣仔區拉人都得啦
告唔告得入都唔重要
洗撚國安法

賭仔輸到盡就會all in 博個1%翻盤

好快打敏感字全部變哂 ****************

中共狗打經濟戰打到返去經營牧場種草

黑社會最緊要係面子。

刀同鑊鏟點打得贏自動步槍同坦克

其實我想佢快d搞鳩台灣，正式熱戰

有時, 係為「面子」, 有時, 係為「啖氣」; 有時, 係:利益/ 無論國家同「人」, 其實都係一樣, 控制「國家」嗰個人: 好重要 。

文盲咩你

禁得咁辛苦就係為咗愚民
比人知香港班廢青都可以搞到佢跪地
個政權仲有得剩？

時間線上在印度兩軍戰鬥，印20死中43死(?)後出現強硬對港政策。
大陸經濟急速下滑，對外貿易大跌，大量勞工失業，工廠停頓，人民有怨言 。
在中印交戰後，進攻方中國竟死超過印度，如果正式開戰六成會輸。
印度與香港人結成聯盟，正式開戰就有軍事支援，為免夜長夢多對港國安法強行執行。

香港經濟直情會永不返身啦

憑雜總係弱智 吹佢唔漲

都話，習近平最厲害係將香港班港女毒男變晒做黑衣人。

佢面子大過天

你仲停喺上一代？ 知唔知香港俾幾多地方超越咗？

揸住pair3以為自己好撚大

習包子係咁架啦 大男人

人一定會死
咁會唔會因為佢現階段未死就唔係人？

陳同佳蝴蝶效應

習帝既面子問題，同金金一樣

d人都話係耗資龐大既面子工程

其實佢除左對香港繼續加壓,加壓,加壓都無其他招嫁啦…

而加雞都唔要，要殺雞呀

因為智障

而加蛋都唔要，要殺雞呀

一個男人在外邊抬唔起頭，面對老婆又起唔到頭，大仔好撚大隻，細女.........

正在下一盤很大的棋，你識咩丫

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

你真係吾太了解共狗
其實佢點都可以話贏，因為團結愛國力量，一致對外反美，又可以另黨內外更加團結，即使利益上輸，只要保持執政權就可以，「中國或成為最大贏家」

其實都係
亦都係點解維吾爾族人被送入集中營都冇香港咁有noise
承你貴言

憑小學學歷

堵不如疏
疏不如導

但佢哋識講唔識做

統一夢

2021辛丑年《黃帝地母經》原文

詩曰

太歲辛丑年，疾病稍紛紛。

吳越桑麻好，荊楚米麥臻。

春夏均甘雨，秋冬得十分。

桑葉樹頭秀，蠶姑自歡欣。

人民漸蘇息，六畜瘴逡巡。

卜曰

辛丑牛爲首，高低甚可憐。

人民留一半，快活好桑田。

疾病要到2021才能解決，人口會有很大的損失，留下來的只有一半了，不過留下來的人，都還欣慰。

只要你有讀過黨史就知道一d都唔出奇

覺得似清末嗰陣, 以為自己天朝大國